"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"

msgid "Custom TLS Host"
msgstr "自訂TLS主機"

msgid "Cache DNS"
msgstr "快取的DNS"

msgid "Fake IP Range"
msgstr "假IP範圍"

msgid "Ip range will be added to iptables"
msgstr "Ip範圍將會加入iptables"

msgid "New Version :"
msgstr "新版本："

msgid "Core Type"
msgstr "核心類型"

msgid "Select Core"
msgstr "選擇核心"

msgid "Obfs"
msgstr "混淆"

msgid "Obfs Param"
msgstr "混淆參數"

msgid "Protocol"
msgstr "協議"

msgid "Protocol Param"
msgstr "協定參數"

msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

msgid "Custom List DNS"
msgstr "自訂清單DNS"

msgid "Apply Custom List"
msgstr "套用自訂清單"

msgid "Custom List"
msgstr "自訂清單"

msgid "Allow Lan"
msgstr "允許區域網路"

msgid "Bind All IP Addresses"
msgstr "綁定所有IP位址"

msgid "Bind Address"
msgstr "綁定位址"

msgid "enabled to create custom configuration"
msgstr "已啟用以建立自訂配置"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Click to create custom server configuration"
msgstr "點選以建立自訂伺服器設定"

msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgid "Update Config"
msgstr "更新配置"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "最後執行"

msgid "Enabled Custom Rule"
msgstr "啟用自訂規則"

msgid "Download Config"
msgstr "下載配置"

msgid "Enable/Start/Restart Client"
msgstr "啟用/啟動/重新啟動客戶端"

msgid "Disable/Stop Client"
msgstr "停用/停止客戶端"

msgid "Stop"
msgstr "停用客戶端"

msgid "Start"
msgstr "啟用客戶端"

msgid "Reload"
msgstr "重裝客戶端"

msgid "enabled"
msgstr "啟用"

msgid "Subcription Type"
msgstr "伺服器訂閱型別"

msgid "Select Subcription Type"
msgstr "選擇伺服器訂閱類型"

msgid "disabled"
msgstr "停用"

msgid "Access Control"
msgstr "存取控制"

msgid "Proxy Ports"
msgstr "代理埠設定"

msgid "DNS Settings"
msgstr "DNS設定"

msgid "Http Port"
msgstr "http代理埠"

msgid "Socks Port"
msgstr "socks代理埠"

msgid "Redir Port"
msgstr "redir代理埠"

msgid "No Update | Return"
msgstr "已安裝最新本 | 返回"

msgid "Log level"
msgstr "日誌等級"

msgid "Choose Log Level"
msgstr "選擇日誌等級"

msgid "Overview"
msgstr "概覽"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Checking..."
msgstr "正在檢查..."

msgid "Not Installed"
msgstr "未安裝"

msgid "Version"
msgstr "已安裝版本"

msgid "NO CONFIG"
msgstr "沒配置"

msgid "Clash Mode"
msgstr "Clash模式"

msgid "App Name"
msgstr "應用程式名稱"

msgid "Rule-based Custom Proxy Client"
msgstr "基於規則的自訂代理客戶端"

msgid "Error Occured | Return"
msgstr "檢查錯誤 | 返回"

msgid "Current Version"
msgstr "目前版本"

msgid "Return"
msgstr "返回檢查"

msgid "Check Update"
msgstr "檢查更新"

msgid "Check"
msgstr "檢查"

msgid "DNS Forwarding"
msgstr "DNS轉送"

msgid "Set custom DNS forwarder in DHCP and DNS Settings and forward all dns traffic to clash"
msgstr "在DHCP和DNS設定自訂DNS轉送,轉送所有dns流量到clash"

msgid "Proxy Lan IP"
msgstr "走代理程式的區域網路IP"

msgid "Only selected IPs will be proxied if enabled. fake-ip mode not supported"
msgstr "如果啟用，僅選擇IP只走代理,不支援fake-ip模式"

msgid "Proxy Lan List"
msgstr "走代理程式的IP列表"

msgid "Only selected IPs will be proxied"
msgstr "選擇IP只走代理"

msgid "Bypass Lan IP"
msgstr "不走代理程式的區域網路IP"

msgid "Selected IPs will not be proxied if enabled. fake-ip mode not supported"
msgstr "如果啟用，僅選擇IP只不走代理程式,不支援fake-ip模式"

msgid "Bypass Lan List"
msgstr "不走代理程式的IP列表"

msgid "Selected IPs will not be proxied"
msgstr "選擇LAN IP只不走代理"

msgid "Enabling Custom DNS will Overwrite your config.yaml dns section"
msgstr "啟用自訂DNS會覆蓋config.yaml dns"

msgid "Dashboard Host"
msgstr "外部控制Host"

msgid "Dashboard Port"
msgstr "外部控制埠"

msgid "Clear Logs"
msgstr "清理日誌"

msgid "Dashboard Secret"
msgstr "外部控制金鑰"

msgid "Google"
msgstr "Google網"

msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

msgid "Baidu"
msgstr "百度網"

msgid "Github"
msgstr "Github"

msgid "Music.163"
msgstr "網易雲音樂"

msgid "iQiyi"
msgstr "愛奇藝"

msgid "NORMAL"
msgstr "正常"

msgid "TIMEOUT"
msgstr "超時"

msgid "NOT SET"
msgstr "未設定"

msgid "NO ACCESS"
msgstr "無法存取"

msgid "Domestic IP"
msgstr "國內網IP"

msgid "Global IP"
msgstr "國外網IP"

msgid "clash"
msgstr "clash"

msgid "DASHBOARD"
msgstr "外部控制"

msgid "Clash Dashboard"
msgstr "Clash控制面板"

msgid "Client"
msgstr "客戶端"

msgid "Clash Client"
msgstr "客戶端"

msgid "Configuration"
msgstr "設定檔"

msgid "logs"
msgstr "日誌"

msgid "Custom DNS"
msgstr "自訂DNS"

msgid "Modify yaml DNS"
msgstr "修改 DNS"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Update time (every day)"
msgstr "更新時間 (每天)"

msgid "Auto Update"
msgstr "自動更新"

msgid "Auto Update Server subscription"
msgstr "自動更新伺服器訂閱"

msgid "Daily Server subscription update time"
msgstr "每日伺服器訂閱更新時間"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Delete Config"
msgstr "刪除配置"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "NB: press ENTER to create a blank line at the end of input."
msgstr "填寫時請依照範本格式, 按Enter鍵在輸入結束時建立一行空白行"

msgid "GEOIP Database"
msgstr "GEOIP資料庫"

msgid "Update GEOIP Database"
msgstr "更新GEOIP資料庫"

msgid "Upload Config"
msgstr "上傳配置"

msgid "NB: Only upload file with name config.yml or config.yaml"
msgstr "注意：上載config.yml或config.yaml的檔案"

msgid "Subcription Url"
msgstr "訂閱網址"

msgid "Update Subcription"
msgstr "更新訂閱配置"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Enable Client"
msgstr "啟用客戶端"

msgid "Config In Use"
msgstr "使用中的設定"

msgid "Server Subscription Address"
msgstr "伺服器訂閱位址"

msgid "Clash Subscription Address"
msgstr "Clash訂閱網址"

msgid "V2/SSR Subscription Address, Only input your subscription address without any api conversion url"
msgstr "V2/SSR訂閱位址,輸入訂閱位址不要新增api轉換位址"

msgid "Changes to config file must be made from source"
msgstr "必須從來源檔案變更設定檔"

msgid "Import Config"
msgstr "導入配置"

msgid "Enable to create custom config.yaml. Note that this will overide any configuration you already have"
msgstr "啟用以建立自訂config.yaml。請注意，這會覆寫/etc/clash/config.yaml"


msgid "host"
msgstr "主機名稱"

msgid "Enable Create Config"
msgstr "啟用建立配置"

msgid "Perform this action to delete all servers"
msgstr "執行此操作以刪除所有伺服器"

msgid "Perform this action to generate new configuration"
msgstr "執行此操作以產生新配置"

msgid "Delete Severs"
msgstr "清空節點"

msgid "Load Config"
msgstr "讀取配置"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Load Groups"
msgstr "讀取代理組"

msgid "Load Servers"
msgstr "讀取節點"

msgid "Load From"
msgstr "從讀取"

msgid "Enable to read servers"
msgstr "啟用讀取節點"

msgid "Enable to read policy group"
msgstr "啟用讀取代理組"

msgid "Type"
msgstr "節點類型"

msgid "Alias"
msgstr "節點別名"

msgid "Server Address"
msgstr "伺服器位址"

msgid "Server Port"
msgstr "連接埠"

msgid "Edit Server"
msgstr "編輯伺服器設定"

msgid "Server Node Type"
msgstr "伺服器節點類型"

msgid "Using incorrect encryption mothod may causes service fail to start"
msgstr "輸入不正確的參數組合可能會導致服務無法啟動"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Encrypt Method"
msgstr "加密方式"

msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgid "obfs-mode"
msgstr "傳輸協定"

msgid "obfs-hosts"
msgstr "混淆參數"

msgid "Auth Username"
msgstr "登入使用者名稱"

msgid "Auth Password"
msgstr "登入密碼"

msgid "Skip Cert Verify"
msgstr "忽略許可驗證"

msgid "None"
msgstr "未配置"

msgid "NB: Attention to Proxy Group and Rule when making changes to this section"
msgstr "注意：更改時，請注意代理組和規則"

msgid "Subscription Config"
msgstr "訂閱配置"

msgid "Subscribe Config"
msgstr "訂閱配置"

msgid "Uploaded Config"
msgstr "上傳的配置"

msgid "Custom Config"
msgstr "自訂配置"

msgid "Custom"
msgstr "自訂"

msgid "Config Type"
msgstr "Clash配置類型"

msgid "Select Configuration type"
msgstr "選擇配置類型”"

msgid "Create Config"
msgstr "建立配置"

msgid "Create Config By One-Click Only Need Proxys"
msgstr "一鍵產生設定檔功能只需要設定伺服器節點資訊"

msgid "Proxy Groups(No Need Set when Config Create)"
msgstr "策略群組設定（使用一鍵產生設定檔功能時無需設定）"

msgid "Proxies"
msgstr "代理"

msgid "Edit Group"
msgstr "編輯策略群組配置"

msgid "Group Type"
msgstr "策略組類型"

msgid "Choose The Operation Mode"
msgstr "設定策略群組挑選伺服器節點的工作方式"

msgid "Group Name"
msgstr "政策組別別名（請勿重新命名）"

msgid "Test URL"
msgstr "偵測位址（URL）"

msgid "Test Interval(s)"
msgstr "偵測頻率（秒）"

msgid "Select"
msgstr "手動選擇"

msgid "URL-Test"
msgstr "最低延遲"

msgid "Fallback"
msgstr "故障切換"

msgid "Load-Balance"
msgstr "負載平衡"

msgid "Other Group"
msgstr "包含其他原則群組"

msgid "Proxy Groups Must Exist In Rule"
msgstr "新增的策略群組必須存在規則建立"

msgid "Policy Groups"
msgstr "策略組"

msgid "Rule"
msgstr "規則"

msgid "Custom Rule Url"
msgstr "自訂規則URL"

msgid "Download Rule"
msgstr "下載規則"

msgid "Insert your custom rule Url and click download"
msgstr "輸入自訂規則URL並點選下載"

msgid "Delete Rule"
msgstr "刪除規則"

msgid "Latency"
msgstr "延遲"

msgid "Delete Groups"
msgstr "刪除策略群組"

msgid "Perform this action to delete all policy groups"
msgstr "執行此操作以刪除所有政策群組"

msgid "Upload Config"
msgstr "上傳設定檔"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "File saved to"
msgstr "檔案已成功上傳至"

msgid "upload file error."
msgstr "檔案上傳失敗"

msgid "Load Config From"
msgstr "從哪讀取自訂節點"

msgid "Select from which configuration custom server should be loaded from"
msgstr "選擇從哪個設定檔讀取自訂節點"

msgid "All Servers"
msgstr "所有節點"

msgid "Core"
msgstr "核心"

msgid "Select core, clashr support ssr while clash does not."
msgstr "選擇核心clash不支援ssr, clashr支援ssr"

msgid "Downloading..."
msgstr "正在下載。。。"

msgid "Remove Lan DNS"
msgstr "刪除區域網路DNS"

msgid "Remove Lan custom DNS Servers when client is disabled"
msgstr "停用客戶端時刪除區域網路自訂DNS伺服器"

msgid "Enable ipv6"
msgstr "啟用ipv6"

msgid "Allow ipv6 traffic through clash"
msgstr "允許ipv6流量通過clash"

msgid "NB: Upload GEOIP Database file Country.mmdb"
msgstr "注意：上傳GEOIP資料庫檔案Country.mmdb"

msgid "Download logs"
msgstr "下載日誌"

msgid "Enable Create"
msgstr "啟用建立"

msgid "Enable to create configuration"
msgstr "啟用以建立配置"

msgid "Proxy-Provider"
msgstr "代理程式集管理"

msgid "Edit Proxy Provider"
msgstr "編輯代理程式集配置"

msgid "Provider Type"
msgstr "代理集類型"

msgid "Provider Type"
msgstr "代理程式集的型別"

msgid "Provider Name"
msgstr "代理程式集別名"

msgid "Provider Path"
msgstr "代理集路徑（Path）"

msgid "【HTTP】./hk.yaml or 【File】/etc/clash/hk.yaml"
msgstr "【HTTP】./hk.yaml，【檔案】/etc/clash/hk.yaml"

msgid "Provider URL"
msgstr "代理集URL"

msgid "Provider Interval"
msgstr "代理程式集更新間隔"

msgid "Provider Health Check"
msgstr "代理程式集狀態檢查"

msgid "Health Check URL"
msgstr "狀態檢查URL"

msgid "Health Check Interval"
msgstr "狀態檢查間隔"

msgid "Delete Provider"
msgstr "清空節點集合"

msgid "Policy Group"
msgstr "策略組"

msgid "Proxy Provider"
msgstr "代理集合"

msgid "Tun Mode"
msgstr "Tun模式"

msgid "Select Tun Mode"
msgstr "選Tun模式"

msgid "Tun Mode DNS"
msgstr "Tun模式DNS"

msgid "Enable Tun custom DNS and make sure you are using tun supported core"
msgstr "啟用Tun自訂DNS,並確保使用支援的Tun內核"

msgid "Upload Provider File"
msgstr "上傳代理程式集檔"

msgid "Upload Provider File If Empty"
msgstr "上傳代理程式集檔案（如果為空）"

msgid "Provider File"
msgstr "代理程式集檔"

msgid "Modify Tun DNS"
msgstr "修改Tun DNS"

msgid "Local Update GeoIP"
msgstr "本地更新GeoIP資料庫"

msgid "Online Update GeoIP"
msgstr "線上更新GeoIP資料庫"

msgid "MaxMind License Key"
msgstr "MaxMind許可證金鑰"

msgid "License Key"
msgstr "許可證金鑰"

msgid "Auto Update GeoIP Database"
msgstr "自動更新GeoIP資料庫"

msgid "Update Day (Day of Month)"
msgstr "更新(每月的日)"

msgid "GeoIP Update Time"
msgstr "GeoIP更新時間"

msgid "Every 1st Day"
msgstr "每月的第一天"

msgid "Every 7th Day"
msgstr "每月的第七天"

msgid "Every 14th Day"
msgstr "每月的第十四天"

msgid "Every 21st Day"
msgstr "每月的第二十一天"

msgid "Every 28th Day"
msgstr "每月的第二十八天"

msgid "Update GeoIP"
msgstr "更新GeoIP資料庫"

msgid "Update Time"
msgstr "更新時間"

msgid "Every Monday"
msgstr "每週一"

msgid "Every Tuesday"
msgstr "每週二"

msgid "Every Wednesday"
msgstr "每週三"

msgid "Every Thursday"
msgstr "每週四"

msgid "Every Friday"
msgstr "每週五"

msgid "Every Saturday"
msgstr "每週六"

msgid "Every Sunday"
msgstr "每週日"

msgid "Update Every (Week/Month)"
msgstr "更新（每週/每月）"

msgid "Update Day (Day of Week)"
msgstr "更新的天"

msgid "Time For Update (Once a week/Month)"
msgstr "更新（每週一次/每月一次）"

msgid "Weekly"
msgstr "每週"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Upload Clash(Tun)"
msgstr "上傳Clash(Tun)"

msgid "NB: Upload Clash Supported Tun (clash)"
msgstr "注意：上傳clash支援的Tun"

msgid "Download Clash/Clashr"
msgstr "下載Clash/Clashr"

msgid "No file chosen"
msgstr "未選擇檔案"

msgid "Chose File"
msgstr "選擇檔案"

msgid "Update Time"
msgstr "更新時間"

msgid "File Name"
msgstr "檔名"

msgid "Use Config"
msgstr "使用配置"

msgid "Size"
msgstr "檔案大小"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Download Config"
msgstr "下載配置"

msgid "Config Name"
msgstr "配置名稱"

msgid "Config Name. Do not use a config name that already exist"
msgstr "設定名稱,不要使用已經存在的設定名稱"

msgid "CONFIG IN USE"
msgstr "使用中的設定"

msgid "Daily Server subscription update time. Only update config in use"
msgstr "每日伺服器訂閱更新時間。僅更新正在使用的設定"

msgid "NB: Only upload file with name .yaml.It recommended to rename each upload file name to avoid overwrite"
msgstr "注意：僅上載名為.yaml的檔案。建議重命名每個上載檔名以避免覆蓋"

msgid "Not Selected"
msgstr "未選擇"

msgid "Force Same Name"
msgstr "強制使用同名"

msgid "Enable to overwrite config file"
msgstr "啟用覆蓋設定檔"

msgid "Give a name for your config"
msgstr "為配置命名"

msgid "Config Type"
msgstr "Clash配置類型"

msgid "SUBSCRIBE"
msgstr "訂閱配置"

msgid "UPLOAD"
msgstr "上傳配置"

msgid "CUSTOM"
msgstr "自訂配置"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "NOT SELECTED"
msgstr "未選擇"

msgid "Game Rule's Name"
msgstr "選擇遊戲規則"

msgid "Select Proxy Group"
msgstr "選擇策略群組"

msgid "Game Rules List"
msgstr "遊戲規則清單"

msgid "Rule Name"
msgstr "規則名稱"

msgid "Download Rule"
msgstr "下載規則"

msgid "Exist"
msgstr "已下載"

msgid "Not Exist"
msgstr "未下載"

msgid "Order Number"
msgstr "序號"

msgid "Game Rules & Groups"
msgstr "遊戲規則策略群組"

msgid "Timeout"
msgstr "下載逾時"

msgid "Error"
msgstr "下載失敗"

msgid "Successful"
msgstr "下載成功"

msgid "Game Rules"
msgstr "遊戲規則"

msgid "Update Rule"
msgstr "點擊更新規則"

msgid "Game Rule Tag"
msgstr "遊戲規則名稱"

msgid "Rule Tag"
msgstr "遊戲名字"

msgid "Edit Game Rule & Group"
msgstr "編輯遊戲規則策略群組"

msgid "Give a special name for your rules"
msgstr "規則名字"

msgid "Select a policy group to add rule"
msgstr "選擇要新增規則的政策群組"

msgid "Set rules under Setting=>Game Rules, will take effect when client start"
msgstr "在設定=>遊戲規則下設定規則，將在客戶端啟動時生效"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Downloading..."
msgstr "正在下載規則..."

msgid "Auto Update Config"
msgstr "自動更新配置"

msgid "Subcription Config List"
msgstr "訂閱配置清單"

msgid "Upload Config List"
msgstr "上傳配置清單"

msgid "Custom Config List"
msgstr "自訂配置清單"

msgid "Downloading..."
msgstr "正在下載規則..."

msgid "Downloading..."
msgstr "正在下載規則..."

msgid "Clash Config"
msgstr "Clash配置"

msgid "VIEW CONFIG"
msgstr "檢視配置"

msgid "If config does not show refresh page"
msgstr "如果設定不顯示刷新頁"

msgid "Usage Steps:"
msgstr "使用步驟："

msgid "1.Load Policy Group, make sure you have selected a config on config page"
msgstr "1. 載入原則組，確保已在設定頁上選擇設定。"

msgid "2.Download the game rules you want to use from the game rules list on this page"
msgstr "2. 從該頁的遊戲規則清單下載要使用的遊戲規則。"

msgid "3. Make sure your game and servers support UDP"
msgstr "3. 確保遊戲和伺服器支援UDP。"

msgid "4.Click on ADD, Set the corresponding policy group of the downloaded game rules and save, recommended: FallBack"
msgstr "4. 點選新增，設定下載遊戲規則的對應策略群組（策略群組類型建議:FallBack）。"

msgid "5.Select ClashTun Core type and start client"
msgstr "5. 在客戶端頁選擇ClashTun核心(https://github.com/comzyh/clash/releases)和啟用遊戲規則。"

msgid "RULE"
msgstr "規則模式"

msgid "GLOBAL"
msgstr "全域模式"

msgid "DIRECT"
msgstr "直接模式"

msgid "Proxy Mode"
msgstr "代理模式"

msgid "Choose proxy mode"
msgstr "選擇代理模式"

msgid "NB: Upload only Dreamacro clash tun core - (https://github.com/Dreamacro/clash/releases/tag/TUN)"
msgstr "注意：只上傳clash tun核心-(https://github.com/Dreamacro/clash/releases/tag/TUN)"

msgid "Load Provider"
msgstr "讀取代理集"

msgid "Enable to read Proxy Provider"
msgstr "啟用讀取代理程式集"

msgid "Every Hour"
msgstr "每小時"

msgid "Every 6 Hours"
msgstr "每個6小時"

msgid "Every 12 Hours"
msgstr "每個12小時"

msgid "Every 24 Hours"
msgstr "每個24小時"

msgid "Clear Clash Log"
msgstr "清除日誌"

msgid "Auto Clear Log"
msgstr "自動清除日誌"

msgid "Clear Time (Time of Day)"
msgstr "清除時間（一天中的時間）"

msgid "Clear Log Time"
msgstr "清除日誌時間"

msgid "Other Settings"
msgstr "其他設定"

msgid "Rule Type"
msgstr "規則型別"

msgid "Choose Type"
msgstr "選擇類型"

msgid "Set custom rules under Setting=>Others , will take effect when client start"
msgstr "在「設定」=>「其他」下設定自訂規則，將在用戶端啟動時生效"

msgid "Append Customs Rules"
msgstr "附加自訂規則"

msgid "Edit Custom Rule & Group"
msgstr "編輯自訂規則群組"

msgid "Custom Rules"
msgstr "自訂規則"

msgid "IP/Domain/Address/Keyword/Port"
msgstr "IP/網域/位址/關鍵字/連接埠"

msgid "Manually download, unzip and rename clash core from links below and upload"
msgstr "從下面的連結手動下載、解壓縮和重新命名到clash然後上載"

msgid "Manual Upload"
msgstr "手動上載"

msgid "Download Online"
msgstr "線上下載"

msgid "Yacd Dashboard"
msgstr "Yacd控制面板"

msgid "Enable Ping Servers"
msgstr "啟用Ping伺服器"

msgid "New Config(Rename fields)"
msgstr "新配置(重新命名欄位)"

msgid "Enable UDP"
msgstr "啟用UDP"

msgid "Enable udp traffic ,make sure your server support udp"
msgstr "啟用udp流量，伺服器必須支援udp"

msgid "DNS Cache"
msgstr "DNS快取"

msgid "Set to enable or disable dns cache"
msgstr "設定為啟用或停用dns快取"

msgid "Old Config"
msgstr "舊配置"

msgid "Import config info"
msgstr "導入設定資訊"

msgid "Import V2ray config info successful"
msgstr "導入V2ray設定資訊成功"

msgid "Import Trojan config info successful"
msgstr "導入Trojan設定資訊成功"

msgid "Import Shadowsocks config info successful"
msgstr "導入Shadowsocks設定資訊成功"

msgid "Import ShadowsocksR config info successful"
msgstr "導入ShadowsocksR設定資訊成功"

msgid "Invalid link"
msgstr "無效格式"

msgid "Operation Aborted"
msgstr "使用者取消"

msgid "Standard Config"
msgstr "標準配置"

msgid "Provider Config"
msgstr "集配置"

msgid "Select Config"
msgstr "使用配置"

msgid "Provider Behavior"
msgstr "集行為"

msgid "Edit Rule Provider"
msgstr "編輯規則集"

msgid "Rule Provider Name"
msgstr "規則集別名（請勿重新命名)"

msgid "Edit Rules"
msgstr "編輯規則"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Provider Config"
msgstr "集配置"

msgid "Rule Provider"
msgstr "規則集"

msgid "Use Proxy Provider"
msgstr "啟用代理程式集"

msgid "Use Rule Provider"
msgstr "啟用規則集"

msgid "Use Rules"
msgstr "啟用規則"

msgid "Delete Rule Provider"
msgstr "刪除規則集"

msgid "Delete Rules"
msgstr "刪除規則"

msgid "Use Script"
msgstr "使用腳本"

msgid "Script"
msgstr "腳本"

msgid "SCRIPT"
msgstr "腳本模式"

msgid "NB: Set Clash Mode to Script if want to use"
msgstr "注意：如果要使用，請將Clash模式,設定為腳本"

msgid "Whitelist IPs"
msgstr "啟用白名單IP"

msgid "Blacklist Ips"
msgstr "啟用黑名單IP"

msgid "Whitelist or Blacklist IPs to use Clash ( Only support enhanced-mode: redir-host )"
msgstr "啟用白名單或黑名單IP ( 僅支援enhanced-mode: redir-host )"

msgid "Rule Providers Manager"
msgstr "規則集經理"

msgid "Rule Providers List"
msgstr "規則集表"

msgid "Type"
msgstr "規則型別"

msgid "Not Updated"
msgstr "規則未更新"

msgid "Update Rule Providers"
msgstr "更新規則集"

msgid "Proxy Groups"
msgstr "代理組"

msgid "Use Proxy"
msgstr "啟用代理"

msgid "Other Rules"
msgstr "其他規則"

msgid "Use Other Rule"
msgstr "啟用其他規則"

msgid "Delete Proxy Provider"
msgstr "刪除代理程式集"

msgid "All Servers"
msgstr "所有節點"

msgid "Interface Name"
msgstr "介面名稱"

msgid "Enable Interface Name"
msgstr "啟用介面名稱"

msgid "Set Interface Name"
msgstr "設定介面名稱"

msgid "Tun Mode"
msgstr "Tun模式"

msgid "Enable Tun and make sure you are using tun supported core"
msgstr "啟用Tun並確保您使用的是Tun支援的核心"

msgid "Stack"
msgstr "Stack"

msgid "Select Stack Mode"
msgstr "選擇Stack模式"

msgid "Enable Clash DNS"
msgstr "啟用Clash DNS"

msgid "DNS Listen Port"
msgstr "DNS監聽埠"

msgid "Set DNS Listen Port"
msgstr "設定DNS偵聽連接埠"

msgid "Default NameServer"
msgstr "預設名稱伺服器"

msgid "Default Nameserver List"
msgstr "預設名稱伺服器清單"

msgid "Enhanced Mode"
msgstr "增強模式"

msgid "Select Enhanced Mode"
msgstr "選擇增強模式"

msgid "Fake IP Range"
msgstr "假IP範圍"

msgid "Set Fake IP Range"
msgstr "設定假IP範圍"

msgid "Fake IP Filter List"
msgstr "假IP過濾器清單"

msgid "Fake IP Filter"
msgstr "假IP過濾器"

msgid "DNS Hijack"
msgstr "DNS劫持"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Protocol"
msgstr "協議"

msgid "Address"
msgstr "位址"

msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgid "Authentication"
msgstr "HTTP(S)與SOCKS5認證方式"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Hosts"
msgstr "主機"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "Nameservers & Fallback"
msgstr "自訂上游DNS伺服器"

msgid "Type"
msgstr "型別"

msgid "Advance DNS"
msgstr "進階DNS設定"

msgid "Clash DNS"
msgstr "配置DNS設定"

msgid "Mixed Port"
msgstr "HTTP(S)和SOCKS5同一連接埠上"

msgid "Enable IPv6"
msgstr "啟用IPv6"

msgid "Filter List"
msgstr "自訂篩選器清單"

msgid "Installed Version"
msgstr "目前核心版本"

msgid "New Version"
msgstr "最新核心版本"

msgid "Download Update"
msgstr "下載最新版本用戶端"

msgid "No Protocol"
msgstr "不帶協議"

msgid "GeoIP Source"
msgstr "GeoIP下載連線"